點解問譚仔攞杯滾水要落單

屌你老母
你條臭珠自認左表演途中屌柒櫻花

點睇呀 麻友飯

今次諗住用咩藉口兜呀

夠鐘上水洗地啦
諗到藉口spin 未呀

耐冇上連登依家先睇到
你到底係咪智撚障